<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://BigCatNov18.github.io</id>
    <title>大猫猫🐱</title>
    <updated>2019-07-16T06:45:22.321Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://BigCatNov18.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://BigCatNov18.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>&lt;meta name=&quot;robots&quot; content=&quot;noarchive&quot;&gt;</subtitle>
    <logo>https://BigCatNov18.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://BigCatNov18.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2019, 大猫猫🐱</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[今天 北京的天晴了]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/jin-tian-bei-jing-de-tian-qing-liao</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/jin-tian-bei-jing-de-tian-qing-liao">
        </link>
        <updated>2019-07-10T15:56:05.000Z</updated>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一夜无眠]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/yi-ye-wu-mian</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/yi-ye-wu-mian">
        </link>
        <updated>2019-07-09T02:05:25.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>几个月以来，除了6月28的那个周五，7月的5、6、7、8日是最痛的4天，痛到骨髓、痛到难以呼吸</p>
<p><strong>7月5日</strong>
早上就很痛，那天一早的雨很大，还没走出小区，全身就已经淋透了。带伞，没打，因为觉得淋在雨里，心里会好受一些。
下午听你说完那句谢谢之后，再也忍不住感情，直接跑去楼下星巴克里大哭，就在上次你等我的位置，只可惜旁边能等来的不是你，而是递来纸巾的店员，以及周边陌生人的安慰。
之后忍着泪，强撑着，去国贸跟父母孩子一起过生日。
到家能做的，只是去剪掉留了许久的胡子。</p>
<p><strong>7月6日</strong>
一早是做了梦，哭醒的，梦到在潜水，你游过来，拔掉了我的二级头，转身又游走了。在你眼神里，都是恨。
没心情过生日，也无法以那个心态面对满怀期待的小鱼，所以在前一天抽空给自己连续约了2节课。
全天都在期待着能在微信或者m上得到一句生日祝福，但直到23:59，什么都没有。
那一刻，真的好绝望。
生日，从哭醒开始，到以泪水结束。</p>
<p><strong>7月7日</strong>
连续约课，是因为不敢面对，是因为想要逃离。
要去吃完饭的时候，看到了你新发的朋友圈。
想到前一天你在m上那么久，在我生日的时候，在我盼着你一句生日快乐的时候，用着我用来和你联系的VPN，一直在和一个跟你表白过的男生聊天，接受他的劝导和安慰。
你能体会一个男人在这时的感觉么？
心，直接被撕开了，粉碎的那种。</p>
<p><strong>7月8日</strong>
写下那篇文字的时候，我其实心已经冷了，因为连生日当天都没有联系，又怎么能期盼着你会再过来看呢？
我只是心有不甘，所以凭借着心里残存的那一丝丝的爱写给你，算是一种期盼，也算是在结束前，再给自己滑亮最后一根火柴。
其实关于钱，我并没有什么忌讳去谈，因为我感觉我了解你，知道你。
以前也看到了你也会主动在两个人一起的时候花钱，或者给我买礼物。虽然每次我都给你讲不要花钱，我只是希望你少花一些钱，多留给你自，我可以不要礼物。但其实心里，每次都是很暖的，有谁真的是不喜欢礼物呢？那时候我会明确的感觉到你的爱，也能更加明确你不是拜金的女人，你是想跟我在一起生活的，是为了我们两个人的未来在付出的。</p>
<p>只是我没想到，昨天的你，会给我那么大的冲击，而且里边又有着那么大的矛盾。</p>
<p><strong>首先你不是在乎钱，你更在乎的是我给家里边花了多少，你在乎的是所谓的1/10，是在跟她去比。</strong>
可你想过么，那些是生活费啊，是我要生活，要养孩子。说的残酷一点，这些钱，我都是靠一夜一夜熬夜拼出来。我自己可以让自己去省着花，留到我觉得想要花钱的地方，或者是主动给到什么人。但是其他人，都没有全力去要求我节衣缩食，她没有这个权利，你也没有。反过来，我也没有权利要求你去省着花钱，然后把钱用到什么地方，这是相同的。</p>
<p><strong>其次，说你不去考虑钱数，但是却在想在我心里你值多少，而没有去考虑我实际状况，我有多少钱可以拿出来。</strong>
凭良心说话，我在手里有钱的时候，亏过你么？你说你到底值多少？在这里我告诉你吧，你值我的所有，但这个所有，是“我”的所有，我有的都可以给你。
可我没用，我是个没钱的废物，我现在没什么私房钱了，我只能靠着平时每月自己少花钱，攒下两三千来给我们用。然后盼着股市里套的钱尽快能出来，尽快能盈利，这样就能有更多的钱跟你一起花。但是我在现有的情况下，我还能怎么做么？是去从小鱼的花销里扣出一部分给你，还是去从她手里多要出钱来给你花？</p>
<p><strong>最后，你是会觉得我给你的钱，只是你的。</strong>
在恋爱中想要今后一起生活的人，难道不应该是那种两个人一起挣钱一起花么？我从没想过花你的钱，我也是一直这么做的，我只是希望你能跟我一起用我攒下的那些钱。这些有什么问题么？
我们以前没讨论过这个问题，我也不知道你对这种问题的想法是什么。难道你真的会是自己挣的钱留在自己手里，然后每月再从老公手里拿零花钱自己花？难道只有这样，你才会有安全感么？</p>
<hr>
<p>你说你爱我爱的更多，所以会需要更多，这我理解。
但爱的更多，是不是也意味着要付出更多呢？
我这句话，你不要误会，不是说你没有付出，我知道你付出了很多。
但是，在向对方要更多的同时，你有想过，我真正想要的是什么么？</p>
<p>或许这，才是真正让我心碎的原因吧。。。。</p>
<hr>
<p>其实今天在写这些，已经没太多意义了。</p>
<p>这几个月以来，我真的一直在努力，真的是不停的在努力</p>
<p>但在努力的同时，我看不到希望，我有的快乐和安全感一此次的被抽走</p>
<p>你现在说的最多的，已经不是原来的“我们应该....”，“我们可以....”，而是变成了“我觉得....”</p>
<p>你到底有没有想过，我为什么会经常从家里逃开？</p>
<p>或许下面这话很残忍，所以我一直没有说出口，但是对我来说是事实</p>
<p><strong>“你这样对我，跟她又有什么区别呢？”</strong></p>
<p>你说我对所有人都好，确实，我原来对她也是现在对你的这样，我很会很爱，然后很宠，很听话，尽量去尽所有能力去满足要求，但换来的就是越来越多的要求，各种更多的要求。她的做法已经我感不到爱，那么你呢？</p>
<p>你们这些女人爱的到底是我，还是自己呢？</p>
<p>我其实，只有一次是没满足所有要求的，就是那个巨蟹的“她”，但就是因为我在很多方面收手了，才让她会去跟一个我并不喜欢的人好了，最后才有了“她”后来的逝去，这在我心中，一直是个遗憾也是个痛。</p>
<p>所以我之前才会在她每一个生日都去扫墓，今年，第一次没有去，因为心里的位置已经被你代替了。</p>
<p>所以我在会在我们开始之后，那么的珍惜你，那么的宠溺，因为我不想，再经历一次那种遗憾。</p>
<p>但我没想到的是，你不是“她”，而变成了她。。。。</p>
<p>我累了，真的累了，我受不了了。。。。</p>
<p>我要去休息休息了。。。。去学习，去充实自己，去陪小鱼，或许上辈子，我跟小鱼就是一对吧</p>
<p>或许下辈子，我能像爱小鱼一样爱你。。。。</p>
<p><img src="https://BigCatNov18.github.io/post-images/1562636117298.png" alt=""></p>
<p>这个截图，是我从我的汇总表格里结出来的，6月底的没做完，因为那个时间开始，已经再也没心情在做这些了。表里下面的汇总，有每个月划归到家里的开销，我不仅没有给家里，反而从她手里拿的更多些，我没有骗你，这截图，可以证明一切。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ending to me]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/ending-to-me</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/ending-to-me">
        </link>
        <updated>2019-07-08T01:02:34.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>小嫱：</p>
<p>不知道你还会不会来这里，不知道你还会不会看这些，但或许，这是我最后一次写这些东西了。</p>
<p>因为我不希望我爱的人受伤，包括小鱼、包括你，但是，我也无法让自己再这样伤下去了，这样继续下去，我真的会崩溃的。</p>
<p>................................................................</p>
<p>其实我一直是爱你的，而且爱是随着我们的接触而不断加深，变得更加浓烈。虽然中间有争吵，但对于我来说，一直都没有停止爱你，停止付出。我一直希望自己能够想十二月和一月那样，没有杂念的去付出，去爱。</p>
<p>我是一个不善于沟通和表达的人，其实也是我这个人最大的弱点。</p>
<p>而这个的原因，就在于我从小就缺乏父亲的关照。不记得是否跟你讲过，我父亲曾经去甘肃插队很多年，一直到我三岁时候才回到北京，但也是一家在郊区的国有企业，每周只能回来一次，周五夜里回，周日晚上走。所以我跟他真的交流时间很少，一直到我上大学之前，都很少有跟父亲一起出去玩的记忆，大概加起来不到十次吧。大部分时间都是跟我妈妈两个人一起生活，其实这或许也是一种单亲生活吧。因为从小就没有一起交流的时间和经历，其实和我爸之间，现在都是有一层隔阂存在的。而且从小，在同学朋友们放假跟父母出去玩的时候，我只能是自己躲在家里看书，一个人。</p>
<p>这些事情，加上青春期校园里遇到的那些事，导致了我真的很没有安全感，导致了我不喜欢去和人交心，因为交了心，很多时候就会被伤心。所以，没有安全感，怕受伤 &gt; 不交流 &gt; 朋友少 &gt; 非朋友的伤害  &gt; 更加没安全感  &gt; 更少交流................</p>
<p>（其实我不知道是什么原因，其实12年的那个群里，一直以来接触最多的就是你。认识那么多人，我只请过你一个人吃饭，给你过生日。可能是你在大家面前表露出的阳光和直率，让我在相处的时候不会感觉那么累吧，我可以跟去讲我的心事，我可以去讲我的过去。）</p>
<p>你总说我是拿小鱼作为借口和理由去跟你讲很多事，你认为对于小鱼那只是“未知的伤害”，但我并不那么认为。因为这些都是我从小受过的伤，虽然时代变了，但是作为孩子，对父母的依赖感是不会变的， 在我心里，我是多么希望在小的时候，也能像同学一样，多跟父母一起出去玩，去逛街，但是那些，是我没有得到过的，是我心中一直的遗憾和伤。所以，我是真的不能把自己受过的苦，再让小鱼去承受一遍。</p>
<p>这些有些可能没解释过，但是真的都是我的心里话。在这些东西上，我都没有骗过你。我不善于伪装，也不屑于去装作另一个人，所以我一直把自己最真的一面，不论是好的还是不好的，都真正的表露出来。我没有去装过高尚抢占道德高点，也没去装可怜求同情，在你面前，我只是我自己，我所讲的，都是我心里所想。</p>
<p>就像我现在说，我还是爱你的，很爱很爱你的，你信么？</p>
<p>那天你说我对你不是最爱，那就看你是跟谁在比了，如果是跟她去比，那么结果非常明显。但如果去跟小鱼去比较这份感情，非要去二选一的话，那是不是会强人所难？我说过我不想你受伤，但我更加不会让小鱼受伤，因为在这件事中，她太无辜了，我不可能让她收到伤害的。</p>
<p>............................................................</p>
<p>其实一直到昨天，我都在幻想，幻想自己还能挽救回来，甚至去想能不能换个方式换取更多在一起的时间。包括生日那天，去工体的路上看到了你的朋友圈，看到了你在淋雨，所以那一场，我没有站在以前的位置，我同样的站在了雨里，跟你一起。而且在messager发现你在线，就会好开心，就从路上一直打开着m，觉得这样会离你更近一点，也在幻想着，能收到你4个字的祝福，只是因为不知道你还愿不愿意接收我的消息，会不会觉得再收到我的消息会更受伤，而不敢发给你。其实真的那天好想问你一句，愿不愿意放下之前的不快，我们都忘掉所有不开心的过去，都不去再提，重新开始一次。</p>
<p>但我没想到的是，你一直在线原因跟我并不相同，你是在跟朋友聊天，是在听朋友讲 he is a relic of the past and an idiot.......</p>
<p>.............................................................</p>
<p>那一刻，我的心彻底碎了，不是因为别的，是因为看不到你心中的爱，有的只是那么多的怨......</p>
<p>我不希望你受伤害，真的不希望，我希望你永远都是最开心的小嫱，真的希望，真的</p>
<p>但我也不希望自己再受更多伤，因为真的好痛好痛，我受到的伤一点都不少，因为除了因为感情而伤，我还背负着一份愧疚。这些东西压的我好难受，最近一个月流过的眼泪，比之前几十年的总和还要多。我不知道我还能承受多久，我不知道我会不会崩溃。我不知道如果再次崩溃，还能不能有人把我拉回来。</p>
<p>或许你已经不再来这里了，或许你几天以前就已经不看这里了，也或许现在你就在看着以前的东西</p>
<p>如果你还能看到，我最后想问一句：<strong>我最爱的小嫱，我们还有可能在一起么？无论是说你愿意跟我继续努力一段时间，还是你之前说过的退回去的少一些感情的相处方式（或许这样你能放松些心态，而我也能完全的付出，继续让你享受那种受宠的状态，就像12月和1月那样），我都愿意。我只是希望知道，还有没有可能</strong></p>
<p>下周一就是4周了，到时候你也应该从香港回来了，如果没有任何答案，那么可能是你已经不再来这里，你已经真的放手了，也可能是你并不想继续了</p>
<p>那么，我会想办法也让自己放手吧</p>
<p>心已碎，但依旧爱你的，</p>
<p>大猫</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 21]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-21</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-21">
        </link>
        <updated>2019-07-06T17:27:38.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>雨中站了3个小时，换来了一个3:0，这是一天里唯一能让我开心的事吧</p>
<p>球员谢场时候，又忍不住哭了，周围几个人都搞不清楚状况，我只能解释说：开心</p>
<p>很少在自己的生日发朋友圈，也确实收到了大量的祝福</p>
<p>但直到最后，也没能收到最想要的那一句</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 20 祝我生日快乐]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-20-zhu-wo-sheng-ri-kuai-le</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-20-zhu-wo-sheng-ri-kuai-le">
        </link>
        <updated>2019-07-06T01:17:53.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>41岁，之前的40个生日，从来没有哭醒过，这次是第一回。</p>
<p>整个人就像被掏空一样。即使周围再多的祝福，也无法获得一丝丝的开心。</p>
<p>而且面对朋友和家人的祝福，反而更加觉得好孤独。</p>
<p>就像之前对你说过的，我最怕的，就是在人群中的那种孤独感。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 18]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-18</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-18">
        </link>
        <updated>2019-07-04T00:51:52.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>很久没消息了，知道你会想很多，会痛。</p>
<p>其实，我也一样的在痛。</p>
<p>不知道你现在还看不看了，也不知道你还想不想看</p>
<p>这里我会继续写下去，只不过，新的内容我会暂时隐藏起来吧。</p>
<p>直到我们解决了问题之后</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 17]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-17</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-17">
        </link>
        <updated>2019-07-03T00:33:16.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>该说些什么呢，其实之前想见面聊，就是希望避免晚上最后的状态吧。</p>
<p>有些想法没有说，只是告诉了你最基本的问题。更多的希望留到见面的时候一起去讨论和解决，如果你还愿意见面的话......</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 16]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-16</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-16">
        </link>
        <updated>2019-07-02T00:36:23.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>马上要进去使馆了，先写出来一些心里话吧，想到哪里写到哪里。</p>
<p>第一，昨天晚上，你觉得收到的伤害，我是无意的。虽然心里确实不舒服，但并既没有怨言，也没有任何要报复的想法。这些，昨天已经跟你解释过了。如果你觉得收到了侮辱或者伤害，我道歉，对不起。</p>
<p>第二，这么长时间了，你我互相都已经比较熟悉了。就像你觉得自己的嫉妒无法改变一样，我不是一个能心里藏事的人，大部分的时候，我会有表露情绪的反应，但我会采用尽量柔和的方式，避免冲突，避免说出过激的话。</p>
<p>第三，昨天我确实跟你讲过要走，只是你自己不觉得，因为你17:32后来问完之后，我就把手机放到了手包里，你下一条是17:39，那时候我都已经走到半路了。所以，真的没有尊重与不尊重的事情。</p>
<p>第四， 想见面谈，主要原因有很多，一是因为怕有言语的误会，这个发生过，你也知道的。二就是因为我们在一起的时候，有些看似有矛盾的点，也没那么严重了。在两个人发生问题的时候，你不觉得，这是一个很好的缓和方式么？甚至我有想以加班为借口，想约你陪我一起过生日。只不过这些，都没有机会说出口。</p>
<p>昨天电话前后，心情真的差距好大。你还记得前一阵有一次我们视频，然后你说你挑逗我得不到太多的回应，会很失落么。昨天的我，也是那种失落。满怀思念去电话你，想去缓和关系，想去忘记周五的事情，我甚至没去用语音而是才用视频，就是希望能尽量接触多一点，可接通是一个截然不同的你。对于我来说，一个是天上，一个地下。最近的这种切换频率，真的让我有些难以接受。我甚至都不知道下一次通话，下一次接触，到底应该用什么样的心情，什么样的态度来应对。</p>
<p>难道真的像你说的那样，重新作为朋友才是唯一的出路么？</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 15]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-15</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-15">
        </link>
        <updated>2019-06-30T16:19:10.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>关于我们的事情，我不是没有想，也不是简单的就要放弃，只不过有些东西，我可能还需要些时间。</p>
<p>其实有些内容，还是想要见面谈谈。</p>
<hr>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 14]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-14</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-14">
        </link>
        <updated>2019-06-30T14:21:47.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>昨天的私教课练的腿臀和腹，今天出效果了。效果就是坐下和起立，超级疼，坐马桶都困难的那种。</p>
<p>上午一直起来之后在陪复习，中午之后用不到我了，就自己出去剪了个头，然后顺便回公司又打了份卷子回来她做。</p>
<p>看到那两只熊了，也想起来红酒配辣子鸡。。。。还有没看完的电影呢</p>
<p>前两天的同道巨蟹。。。到真是说的挺对的，我好像一直都是这样子
<img src="https://BigCatNov18.github.io/post-images/1561907486061.JPG" alt=""></p>
]]></content>
    </entry>
</feed>