<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://BigCatNov18.github.io</id>
    <title>大猫猫🐱</title>
    <updated>2019-06-23T14:23:53.338Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://BigCatNov18.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://BigCatNov18.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>&lt;meta name=&quot;robots&quot; content=&quot;noarchive&quot;&gt;</subtitle>
    <logo>https://BigCatNov18.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://BigCatNov18.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2019, 大猫猫🐱</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 7]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-7</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-7">
        </link>
        <updated>2019-06-22T16:45:07.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>昨天，白天一天都挺累、挺乏，感觉并不是很好。从上午去医院发现要等4个多月，到健身房改课程时间，再到后来路上堵车，到家之后写了好几大段的东西被app崩溃吃掉，一直到后来的中超上半场比赛........整个白天都一直在各种郁闷中度过的</p>
<p>不过在太阳落山之后还是蛮开心的，首先是赢了球，然后就是即将进电梯之前接到了电话。再到后来几个小时的聊天。真的，虽然累，但是很开心。</p>
<p>其实昨天开始接到电话，是有些害怕的，因为不知道会是什么状况。（因为本来上个周一，真的以为你是要给我时间去思考，结果没想到周三发现，我又理解错了意思。）所以第一反应，就是在想，会不是是你对我写的有些内容，看烦了、或者是又生气了。。。那时真的好紧张。</p>
<p>但是接起来电话，你的语气很平和，但又不是那种失望之后，那种“就这么算了吧”的平和。你的话语里没有了前一阵时常会带有的那种号令的语气，有的更多的是温柔。而且这种温柔，不是去年11月中旬的客气，而是更偏向12月底和1月初的感觉，是最让我痴迷的那种温柔。或许你自己并没太多的感觉，但是对我来说，真的有特别大的不同。</p>
<hr>
<p>真没很意外，昨天还是那么好的状态，下午的时候还在为昨天而开心，然后刚开始吃晚饭，就又是。。。。</p>
<p>刚刚其实你自己都明白，说的那些会让我产生什么样的情绪，那其实你应该会知道我在面对那种话题的时候，是会产生什么样的反应。既然你那么不喜欢我的应对方式，为什么又总是让我产生那样的情绪呢？</p>
<p>不是说好，把心里的话留下来，即便刚刚vpn出了问题，我也说你可以发给我的啊。可为什么就是，要扔给到我一堆很别扭的话，你认为应该怎样去应对你的那些话？</p>
<p>这一点，我是真的不理解</p>
<p>明天一早，我电话你，8点半，打到你接为止。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 6]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-6</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-6">
        </link>
        <updated>2019-06-21T16:23:09.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>你说的，我都有在看，都有仔细在读。甚至包括大叔的星座论，包括你伤了，还包括这个复盘式爱情</p>
<p><img src="https://BigCatNov18.github.io/post-images/1561134458059.jpeg" alt=""></p>
<p>说起来简单，但做起来呢？也是那么简单么？
按照解释，首先一条，就是“双方会冷静下来”吧，有那么简单么？
很多情况都是不仅没有冷静下来，反而是因为解释或争论，变得更加激化了吧。</p>
<p>【动不动搞冷暴力】</p>
<pre><code>真实情况是，他不想和你解释，也不想和你争论，更加不想哄你。于是，只留下一句“我想静静”就从微信里消失了。
</code></pre>
<p>我没想消失，我当然想和你解释，想和你争论，想哄你。我都有在做，只是效果并没有想象中的那么好。起码你要允许我去解释，去争论吧，而不只是纯粹的哄。因为不解决问题，只是哄，那就会是【不问原因的瞎哄】</p>
<p>这篇文章，其实我看起来也是感触颇深。尤其最后部分的那句“两个人各削去一半自己的个性和缺点，然后重新粘合在一起才会完整”，其实我有在讲，还记得么？</p>
<p>白天在等讲标的时候，一直在翻同道大叔的星座论，有一页真的很像我，贴在<a href="https://BigCatNov18.github.io/post-images/1561135231086.JPG">这里</a></p>
<hr>
<p>去个医院真可怕，约个环切，竟然要排到11月。
不过想想之前常规胃镜都要一个月，无痛胃镜三个多月，也就释然了。。。。。
去的早，回的也早，提前去了健身房看教练有空，提前把课就上完了。
回来休息1个多小时，3点又要去工体了。</p>
<hr>
<p>妈的，写了几大段，app崩掉了，都没了，只能晚上再说了</p>
<hr>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 5]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-5</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-5">
        </link>
        <updated>2019-06-21T00:06:02.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>受伤了么？是又不小心伤到自己了？可是看配图，毫无关联啊.......关心你.....会心疼的</p>
<p>今天会忙到起飞，明天一早挂了号去医院，中午饭后去上课，晚上有球。</p>
<p>周日.....大概率会要加班</p>
<p>趁着下午出去前，抽空再写一些吧，感觉像回到了大一的时候，那时候还有记日记的习惯呢</p>
<hr>
<p>前天中午，热饭和吃饭的时候，因为注册公司的事情，跟陶然聊了大概一小时，聊了公司发展，聊了今后如何赚钱，聊了再创业。当时忽然发现，过去的这三四个月里，竟然都没有跟他有过类似的谈话。
以前的时候，我会经常坐到陶然的那个屋里，聊下工作上的事，说说刷卡，评论下咖啡，甚至还有一些公司运营或者架构上的东西可以跟他探讨。</p>
<p><strong>或许你会奇怪，为什么？就真的会忙成那样？怎么可能呢？</strong></p>
<p>其实这真就是我这几个月的状态，除了工作和刷卡，我真的是把所有的时间都用在跟你的交流上了，除此之外可能最多的就是微信上跟别人说几句，而且基本都是有事说是，很少闲聊。</p>
<p>因为从小是一个马虎的人，爱丢三落四的，记性又差，时常会忘记事情。但是相对来说我又会有比较强的责任心，所以为了避免出现失误，我很少会在真正工作的时候同时去做别的事情，而且还经常返回去做Double Check，以保证自己做的东西不会有错误。</p>
<p>所以最近往往是：</p>
<pre><code>10点到公司，开始忙，11点左右陶然到公司，没交集。
然后11点半～12点去热饭吃饭，12点多继续工作，或许中间会说几句。
他们1点左右去吃饭，2点多回来，大家依然没交集。
等到五点钟，我手头的事情刚做的差不多，陶然已经收拾包走了。
</code></pre>
<p>而且人在忙的时候，会感觉时间过的很快，有可能自己感觉没过多久，就已经从中午到了下班时间。</p>
<p>我不是那种可以有很多事情同时做的人，或者说我真的是比较像单线程的CPU。我没法做到手边做一件事，心里想另一件事，然后再去跟别人第三件事。那个样子，我什么都做不好。</p>
<p>其实这种情况你遇到过，就是在之前我们聊天的时候，有时候我会收拾东西，有时候我会做一些其他的事情。一旦我那样做了，你马上就会感到不舒服。或者说是学习看书的事情，我之所以上周才开始真正看书，也是因为怕晚上看书会比较专注，疏于沟通而让你发脾气。</p>
<p>所以在最近这几个月，我真的是心甘情愿的主动断掉了大部分与其他人交流，也没能去很多自己喜欢做的事。在这个角度上，你真的比我做的好很多，起码你每天除了跟我沟通，还都会保持着跟朋友聊天，还能经常再做一些其他的事情。</p>
<p>或许是因为你不用上班，所以你会比我闲很多，有着更多的时间，所以能有空去做其他事情。因为毕竟在你出去采购的时候，也会减少很多跟我聊天的时间。甚至于在你每次刚刚回到青岛的那一两天，也都会因为忙着分货发货，就连续去忙几个小时。所以我真的曾经有过想法，是不是因为现在的你不用上班，除了跟我交流的时间之外，你还会有其他时间去跟其他人交流，或者是去做一些自己想做的事情。而我因为要工作，还有家里的一些琐事，导致除了跟你沟通之外，就没有时间再属于我自己了。</p>
<p>所以有次我甚至都在想，如果你有一份固定的工作，那么我们之间会不会因为时间更同步，而变得融洽一些？但这些都只是猜想吧，何况我也不可能因为这些，就去要求你放弃现在自由的生活。甚至仅仅只是这样想一想，我都会觉得自己很自私。</p>
<p>不过沟通的时间这一点，真的是摆在我们之间重要的一个问题啊。真的是需要找到一个平衡点去解决。</p>
<p>还有想说的，不过要走了，有空再写吧。</p>
<hr>
<p>这路堵的。。。好可怕，不到10公里开了2个半小时</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 4]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-4</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-4">
        </link>
        <updated>2019-06-19T23:47:32.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>好多想说的话，但是仍然是不知道要说哪些好，因为本意是希望冷静的总结一下，更清晰的去筹划一下我们的未来，然后在一个月即将到来的时候再发给你看，这样你看到的东西，不会那么思绪混乱。现在整体的节奏都跟我之前设想的完全不同，只能是想到哪里写到哪里了。</p>
<p>在上班前先写一些能想到的吧</p>
<p><strong>首先是我对我们未来的一些希望或者想法。</strong>
其实能在一起真的很不容易，或许换一种环境，或者换一个日期，哪怕是因为酒店还有双床房，或许就什么都不会发生。所以我真的是很珍惜，而且我也一直在尽力维护，我真的有在努力，这个你知道的。我是真的希望我们能走的更远，走的更久。</p>
<p>而且我是真的希望两个人都能更好的发展，从学习到事业，到各自的爱好。我是真的希望一起进步，一起变得更好，在感情变深的同时，仍然保持着各自的工作和爱好。这点真的很重要，因为如果破坏了这点，那么就会造成不平衡，也就会带来相应的麻烦。这个不仅是你我之间会有的问题，是世界上大部分的情侣都会遇到的。处理不好，最后很可能就是不欢而散。</p>
<p>我其实最初没意识到这个问题，真的只是顺着自己的节奏在走。但是后来我发现那样其实是会对你产生困扰的。那就是你还在旅行的时候，慢慢的你开始告诉我，我们的联系让你无法去享受你的旅行，我们密切的联系会让你没法静下心来去旅游。开始，我真的以为你是因为不开心的气话，但后来你再提出的时候，换位思考让我发现确实是会影响到你，这就跟我自己去港澳的时候是相同的。不过当时因为是你在生气中，所以我真的搞不清你到底是气话还是真心话。</p>
<p>我确实有意的减少了联络的频次，即使有时真的会去想联系，也会去尽量去抑制自己，虽然那时候做的可能做的还不够好吧（所以你有时想联系我而又抑制住的那种感觉，我真的是了解的）。后来虽然随着旅行的结束，这个问题消失了，但其实没有真正解决掉，在我心里却一直还在。这次这样过去了，那之后的下一次旅行呢？</p>
<p>到后来我在自己身上也发现了相同的问题，随着春节后工作越来越忙，我又开始健身，确实会影响到我们的沟通时间。不过当我听说你也要开始健身的时候，我真的是很开心，因为这可以是我们新的共同爱好，我们可以一起变得身材更好，我甚至当时都有在想，我们去到海边， 你穿着bikini，我穿着三角泳裤，完美的身材引来周边羡慕的眼光，那样真的会感觉好幸福。</p>
<p>真的希望能和你一起进步，都在工作上更好，学习上更好，同时感情上也更好，这样我们才能一起走的更远。</p>
<p>先走了，11点有电话会，下午要外出开会。</p>
<p>忙。。。。或许会加班到很晚了</p>
<p>今天还不知道几点能完，明天一早又要去讲标，下午还要去使馆。。。估计没时间写什么，毕竟这个东西，只能用Mac才能搞。。。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 3]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-3</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-3">
        </link>
        <updated>2019-06-18T16:40:50.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>12点半，并没有新发朋友圈，我去睡了。</p>
<p>看了你新发的朋友圈，该说什么好呢，真的要结束了么，我到底应该打过去，还是应该等待一个月的约定。操。。。。心彻底乱了，不知道该说什么，不知道该做什么。。。。我不懂，真的不懂，你到底哪些说的是真心的，哪些是违心的。</p>
<p>好吧，准备尽快写写东西，然后提前把这个地址给你，我会为这段感情再努力一次。</p>
<p>心静不下来，一个字都写不出，只是对着电脑发呆，好多想说的，但是，不知道该从哪里说起。</p>
<p><strong>先说说这次的事情吧</strong>
从澳门回来开始，其实我最近真的觉得慢慢在找回之前的感觉呢。。。。但不知道为什么你没有这种感觉，</p>
<p>我承认我真的有很多毛病，很多。。。。。首先，我不是一个细心的人，粗枝大叶、爱丢三落四是从小到大周围的人对我行为的评价，而且随着年龄的增长，真的确实更加容易忘事、或者是容易走神，这些都是35以后越来越明显的事情。
其次，人本来就是比较复杂的，没那么简单，有可能相同的问题，在不同时间地点或者背景下，问出来所得到的答案就是完全不一样的。这就跟我曾跟你抱怨过的双标问题一样，其实我自己也犯过这样的错误，而且直接毁掉过跟一个大学舍友的友情。虽然整体上有我的习惯、爱好和原则，但是也会根据不同的情况会有所差异。这些差异其实都不该是评判衡量感情的标准吧？或者说，我举个例子，在泰国泼水节的那个晚上，我们一起在现场一直在玩，没有看国安的比赛，这就能说明我不那么爱国安了么？</p>
<p>其实在1月中旬，我就曾有过一种感觉----就是你有个不是很好的习惯，你对我有一些不信任感，变现出来就是先给我定个标签，然后根据这些标签的标记，去寻找我的一些不经意之间说的话或者做的事情。确实，如果单独拿出来说，有些事是我的疏忽、大意，或者是失误。但其实从之前的睡着、到那天在看书时的随口一句话，都并不代表我不爱了，或者是爱得少了。你真的只是根据自己内心的想法去套用在我的某些行为或者话语上，就给我下了定义。</p>
<p>很多的事情，我真的没觉得是件什么大事，本来是觉得你越来越懂我，我才会越来越放松，越来越把更多真实的自己表露在你的面前，但我却没想到对于你来说，这却变成了我不爱了的表现。其实我说的挑毛病，主要指的就是这些情况，因为你真的是把无心的事情，说成了我的心变。</p>
<p>明明你自己都说了看到了我的改变、看到了我的努力，但你却因为一点点问题就忽略了其他，甚至直接去否定了一些事，这个，我真的不理解。</p>
<p><strong>下面说说我这几个月的变化吧，其实跟我们之间的关系有些关系，这也是我之前说要静下来想一下的主要内容</strong></p>
<p>这些东西，其实前天想讲，但是没讲完，也没表述清。</p>
<p>如果说我这几月有没有变化，那我真的会说，对你的感情没有变，依然是爱着，而且很爱，这也是在3/4月我最疑惑、不解的时候，甚至于在你几次要放弃掉的时候，依然让我撑下去的最主要的东西，只是感情，而且是很纯粹，很纯粹的那种感情。</p>
<p>不过确实有变的东西，最主要的原因是压力，压力一方面来自我自身，另一方面来自你。</p>
<p>来自我自身的是时间和钱，来自你的是感情的压力</p>
<p>先说时间和钱吧，这两个其实是在一起的。
其实在年龄有4字开头之前， 我自己并没有太大的感觉，除了在工作上没有原来能熬夜了，其他的都不是那么明显。但是在过了40岁生日之后，慢慢的心里会有一种恐惧。这种恐惧，一方面是对死亡逐步接近的恐惧，另外就是在40之后，对于今后生活上的金钱压力。
在很多人眼中，都觉得我生活得很潇洒，车、房子、孩子都有了，又没有贷款之类的经济压力，起码算是小康生活了。但其实我自己会有很大压力在这里，一方面，我的工作性质决定了是吃体力饭的，随着年龄增长带来的就是体力不再充沛，不能再继续冲在前面。但公司里大飞那样的人存在，就决定了我没法纯坐到管理的位置，必须要把项目拿在手中，试问我自己，还能再冲几年呢？
另外小规模的私企不是铁饭碗，虽然会比较自由，但其实带来的就是不够稳定，没准什么时候经济形势不好，就会对这种小规模的企业带来灭顶之灾。而在40岁之后，再要重新找一份合适的工作已经不是那么容易了。
再有就是我手里的钱，去年年底的时候，虽然那个时候在基金、股票和黄金市场套了总共40w进去，亏了总共2w左右，但我又不着急用钱，而且手里大概有4-5w的私房钱，所以即使割肉出逃，也仍然会有富裕钱留在手里。所以在一起之后我也没有计较过钱的问题，基本上感觉能让两个人、甚至只是让你开心的，就会花了。但后来慢慢手里的零钱都基本用光了，每月能从家里抽出来的又有限，而且股市四月的二次跌落，就让我产生了非常大的经济压力，因为一旦有问题割肉之后，就面临着还不起银行钱的后果。</p>
<p>所以上面的原因，让我对之后的生存，一直是有着很强的危机感的，这也是我近几年不停的在想着学习其他东西的最主要的原因。因为如果不努力去学习、去工作，那么一旦出现了变化，我就没法像二三十岁人那样，有着可以容错的空间，那样的变化，对于我这个年龄的打击会是致命的。所以是否能拿出些时间来学习，对我真的很重要。但是我知道你会希望我尽量把更多的时间都留给你，而且你也知道在工作忙起来的阶段，确实没法像春节前保持那么紧密的联系。所以我真的希望能够找到一个平衡点，在尽量让你满足的同时，能够也留一点时间出来学习。因为我是真的明白，你会很不情愿学习会挤占掉一些时间的。</p>
<p>感情的方面的，曾经提过一两句，但是从来没细说过。
其实谈这个，文字描述有点难。。。。
其实你应该能感觉到，我在心里是比较向往自由的，其实每一个男人都会有这种对自由的渴望，这也是我会自己出去香港澳门的原因。一方面是喜欢出去玩，但另一方面，也是最主要的原因就是要逃避那种家庭的压力，自己跑出来，有自由的时间，有独立的空间，可以不听唠叨。。。。。很多的时候，真的是因为在生活和感情上的各种影响综合导致了我的这种出逃状态。
之前，其实你也是理解的，但随着你之前说的慢慢的爱上了，慢慢对我的要求变得多了，其实有些就有导致我之前逃避的东西，尤其是那种我需要把所有时间都用在两个人的交流上，而且你喜欢的交流不是指文字交流，需要是电话或者视频，再结合我上面说的时间的问题，真的会给我带来很大的压力。不是说我不喜欢和你电话或者视频，我真的很喜欢。但是有些时候，一天三四个小时的电话，确实会导致我做其他事情的效率降低，而且你还不愿意我在电话的同时做其他事，那样会让你很不高兴。但是没有自己能思考的时间，没有自己能支配的时间，真的是让我会有很憋闷的感觉。</p>
<p><strong>其实在这些问题上，我不是说要每天不去联系，或者去抱怨没有自己的时间，我真的是希望能找到一个平衡点，能让尽量让你开心，也能让我不是很难受的平衡点</strong></p>
<p>知道你心里还有我，知道你会经常跑到m看是否有我的留言，怕不说话让你失望，先发给你看了。</p>
<p>我没有要放弃，我真的，只是想把很多事情想明白而已。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 2]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-2</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-2">
        </link>
        <updated>2019-06-17T23:55:28.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>开车到家，路上往回走的时候看到了新发朋友圈。是不是我太幼稚了，真的以为你说的一个月就是一个月，这难道只是个借口么。</p>
<p>刚刚开车到单位的路上，忍不住的哭了，是我把一切想的太美好了么？</p>
<p>没忍住，还是发了个红包给你，不知道你会不会回复。</p>
<p>这回复，代表什么呢？看不懂了</p>
<p>心里空空的，你知道么，想你，早已经变成了我生活中的一个习惯，只不过你不知道。因为是在心里，而不是挂在嘴上。这其实是我更自然的表达方式，你没发现过么。</p>
<p>手机丢了？是哪个呢？放186那张卡的旧手机？</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 1]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-1</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-1">
        </link>
        <updated>2019-06-17T04:19:07.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>一个月的时间或许会很长吧，尽量不去打扰你，但我会把心里想到的事情和说的话，都尽量多的记录在这里。一个月后让你看看，或许你会更明白我的想法。</p>
<p>其实真的，你的想要的我明白，我懂，是那种无微不至的关怀，是那种从心里自然而然发出的爱，没有一丝的杂念。起码这些，是我对当初那两个月最深的记忆。</p>
<p>2点，想你了，一直没吃饭，吃不下去</p>
<p>刚刚吃了几块西瓜和一块面包，当晚饭了</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[My Feeling About us]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/my-feeling-about-us</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/my-feeling-about-us">
        </link>
        <updated>2019-06-14T03:07:30.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>Better and better, I just started to get back the feeling before.
Love u.</p>
<p><img src="https://BigCatNov18.github.io/post-images/1560918801731.jpg" alt=""></p>
<p>这张。。。我眼袋好重</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【TRIP】Macau 2nd]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/macau</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/macau">
        </link>
        <updated>2019-06-12T04:36:21.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>占楼</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【TRIP】Thailand]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/thailand</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/thailand">
        </link>
        <updated>2019-06-12T04:33:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>先占楼，等着有照片再回来修改</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>