<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://BigCatNov18.github.io</id>
    <title>大猫猫🐱</title>
    <updated>2019-07-05T00:12:27.823Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://BigCatNov18.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://BigCatNov18.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>&lt;meta name=&quot;robots&quot; content=&quot;noarchive&quot;&gt;</subtitle>
    <logo>https://BigCatNov18.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://BigCatNov18.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2019, 大猫猫🐱</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 18]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-18</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-18">
        </link>
        <updated>2019-07-04T00:51:52.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>很久没消息了，知道你会想很多，会痛。</p>
<p>其实，我也一样的在痛。</p>
<p>不知道你现在还看不看了，也不知道你还想不想看</p>
<p>这里我会继续写下去，只不过，新的内容我会暂时隐藏起来吧。</p>
<p>直到我们解决了问题之后</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 17]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-17</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-17">
        </link>
        <updated>2019-07-03T00:33:16.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>该说些什么呢，其实之前想见面聊，就是希望避免晚上最后的状态吧。</p>
<p>有些想法没有说，只是告诉了你最基本的问题。更多的希望留到见面的时候一起去讨论和解决，如果你还愿意见面的话......</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 16]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-16</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-16">
        </link>
        <updated>2019-07-02T00:36:23.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>马上要进去使馆了，先写出来一些心里话吧，想到哪里写到哪里。</p>
<p>第一，昨天晚上，你觉得收到的伤害，我是无意的。虽然心里确实不舒服，但并既没有怨言，也没有任何要报复的想法。这些，昨天已经跟你解释过了。如果你觉得收到了侮辱或者伤害，我道歉，对不起。</p>
<p>第二，这么长时间了，你我互相都已经比较熟悉了。就像你觉得自己的嫉妒无法改变一样，我不是一个能心里藏事的人，大部分的时候，我会有表露情绪的反应，但我会采用尽量柔和的方式，避免冲突，避免说出过激的话。</p>
<p>第三，昨天我确实跟你讲过要走，只是你自己不觉得，因为你17:32后来问完之后，我就把手机放到了手包里，你下一条是17:39，那时候我都已经走到半路了。所以，真的没有尊重与不尊重的事情。</p>
<p>第四， 想见面谈，主要原因有很多，一是因为怕有言语的误会，这个发生过，你也知道的。二就是因为我们在一起的时候，有些看似有矛盾的点，也没那么严重了。在两个人发生问题的时候，你不觉得，这是一个很好的缓和方式么？甚至我有想以加班为借口，想约你陪我一起过生日。只不过这些，都没有机会说出口。</p>
<p>昨天电话前后，心情真的差距好大。你还记得前一阵有一次我们视频，然后你说你挑逗我得不到太多的回应，会很失落么。昨天的我，也是那种失落。满怀思念去电话你，想去缓和关系，想去忘记周五的事情，我甚至没去用语音而是才用视频，就是希望能尽量接触多一点，可接通是一个截然不同的你。对于我来说，一个是天上，一个地下。最近的这种切换频率，真的让我有些难以接受。我甚至都不知道下一次通话，下一次接触，到底应该用什么样的心情，什么样的态度来应对。</p>
<p>难道真的像你说的那样，重新作为朋友才是唯一的出路么？</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 15]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-15</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-15">
        </link>
        <updated>2019-06-30T16:19:10.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>关于我们的事情，我不是没有想，也不是简单的就要放弃，只不过有些东西，我可能还需要些时间。</p>
<p>其实有些内容，还是想要见面谈谈。</p>
<hr>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 14]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-14</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-14">
        </link>
        <updated>2019-06-30T14:21:47.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>昨天的私教课练的腿臀和腹，今天出效果了。效果就是坐下和起立，超级疼，坐马桶都困难的那种。</p>
<p>上午一直起来之后在陪复习，中午之后用不到我了，就自己出去剪了个头，然后顺便回公司又打了份卷子回来她做。</p>
<p>看到那两只熊了，也想起来红酒配辣子鸡。。。。还有没看完的电影呢</p>
<p>前两天的同道巨蟹。。。到真是说的挺对的，我好像一直都是这样子
<img src="https://BigCatNov18.github.io/post-images/1561907486061.JPG" alt=""></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 13]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-13</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-13">
        </link>
        <updated>2019-06-29T10:58:09.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>你还好么？被盗刷的损失大么？</p>
<p>我这两天，体重又开始掉的厉害了，周二还是66.5kg，今天是64kg了。。。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 12]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-12</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-12">
        </link>
        <updated>2019-06-27T23:54:47.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<pre><code>渣男各有各的渣，渣出花样，渣出段位，一段感情，开始热恋总你侬我侬，恨不能爱一生，真说来点儿实际的了，就又要立牌坊的伟大的张口仁义道德、满口责任担当，怪天怪地怪命运捉弄做痛苦状的惺惺作态，都说有绿茶婊，此处应该有一个名词来形容绿茶渣呢🤷‍♀️
</code></pre>
<p>没有想到，在你心里我只是这样。不知道你说的是气话，还是真心如此。</p>
<p>其实之前，尤其是昨天，对你讲的话都是真心的。没有修饰，没有夸大，真的没有，那些都是我心底最真实的想法。或许你会说我假，或许你会说我要立牌坊。但我自己知道，这些其实都是真的。</p>
<p>我只是没想到，经过了6年的沉淀和7个多月的感情，你会和周围一些不了解我的人一样，认为我假、我虚伪。</p>
<p>我确实渣，毕竟从去年香港开始，我的渣就是注定了的。作为一个已婚的男人出轨，这本来就是最渣的渣男表现了。无需辩解。</p>
<p>明白我的身份对你产生了多大的影响，也明白会给您带来的多少的压力，这些我都懂，我都明白。因为我自己身上，也一直背负着这些压力。之前你总说我想的多。确实，我确实会想的多，其实从我们刚刚开始的时候，我就去想过今后可能会发生的情况。</p>
<p>我想过很多不好的东西，比如一旦被发现的处理，比如会对其他人产生的影响.....当然也有很多好的东西，包括关于我们的未来的一些设想或是期待，而很多那时设想的东西，我也都有努力去实现，这些你也说你都看到了。关于未来，记得在一月份，我也曾经和你提过一次。我是真的希望，能和你走的更远，真的喜欢和你在一起的感觉，真的希望有一天能够厮守终生。不过后来随着争吵的不断增多，你要转身离开的次数越来越多，越来越频繁。以至于我变得只能关注眼前，尽量去让我们的时间变得更多些，更长些。</p>
<p>现在回想起来，真是有点将死之人的在临终前的那种想尽办法吊命的感觉。</p>
<p>其实昨天真的是很意外，在自己没想好的情况下，告诉你结果真的就是个错误。因为按照之前相处的那些情况，如果我想清楚了，可能结果会有很大的不同。因为你常常会开始把我想的很糟，只是去从最坏的角度去想象我，而在我跟你解释之后，你就会明白，我对你的好，我对你的爱。</p>
<p>而且这次我想到的，不仅仅是一个空虚的十年承诺，而是有些更真实更实际的东西，有能把我们绑在一起的东西，也还有你喜欢的带有仪式感的东西。</p>
<p>这些，我都实实在在的想过。只不过昨天没有说出来，因为当时你电话里的态度，已经让我脑子出现了空白，回想起来，电话最后的那十多分钟，我好像一直没有说话，而是在发呆。</p>
<p>那些，是不是我已经没有机会去讲了？</p>
<hr>
<p>我不知道写这些是为什么，从前天晚上脑子就特别乱，昨天下午已经乱到了顶峰，乱的无法更清晰的思考、甚至感觉无法呼吸。甚至下班都不想要回家，一个人跑到健身房的另外一家店，一边练一边流泪，一直练到11点关门。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 11]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-11</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-11">
        </link>
        <updated>2019-06-27T01:00:53.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>为什么昨天谈过之后，心里却变得更乱了。</p>
<hr>
<p>我最近这些天所最担心的，就恰恰发生了，而且还是在我并没有想好如何去跟你谈的情况下，被意外的说了出来。</p>
<p>其实，这个时间确实是会让我有些难以开口，这也就是我最近难以抉择的最重要的地方。我当然知道10年对于一个女人来说意味着什么，尤其是从30-40岁的时间跨度。毕竟按照一般人的想法，女人30岁的时候已经开始随着年龄增长在走下坡路，而男人40岁仍然被称作“一枝花”。</p>
<p>不过你想过没有，10年其实是代表了我的一个承诺。虽然我也会对未来又担忧，但你自己会觉得十年之后的你会怎么怎么样，但对我来说并不是问题，因为这十年的时间只会增加我对你的感情。其实你知道，无论身体或是年龄给你带来的任何变化，对我来说都不会是问题，都不会影响我对你的感情，我只会随着时间推移更加的喜欢你，爱你。</p>
<p>毕竟你自己都在讲，爱情的本质不会随着身份的转变而变质，反而日久弥坚。</p>
<p>我对自己是有自信的，所以才会有这个时间告诉你。除非在你心里依旧是认为，我并不爱你，我只是在拖着你，等着一个由你提出来的结束？如果那样的话，我就真的没什么可以解释的了。</p>
<p>就像昨天晚上我讲的那样，我不希望你受伤害，但同时我也不希望其他人受到伤害。我不希望是因为自己的问题，给父母和孩子带来伤害和困扰。这方面，我真的是会想很多很多。</p>
<p>我父母比你的父母年龄更大，而且他们是很传统很传统的人，而且真的是很严厉又很正直的人，如果因为我的行为给他们带来过多的压力，甚至带来身体上的疾病，那我只能说，我是太不孝了。
而小鱼，虽然现在的孩子都很早熟，但是相应的现在小孩的叛逆期也会比你我小时候变得更长，更加难以琢磨。我是真不希望，在她还没有形成自己爱情观之前，就因为父亲的出轨，对婚姻产生不信任感，甚至影响到她今后的幸福。</p>
<p>这老和小，老人的养育之恩，孩子的抚养责任，是我很早以前就跟你讲过的事情。在这些事情上，我并没有随着时间的变化而产生变化，仍旧是我之前讲的那些原因，没有减少，也没有变多。希望你能明白。</p>
<p>如果再有其他的内容，那就是我在考虑你我的未来了。因为这些东西，你可能没有过多的思考，但是我必须去考虑，我今后，要用什么带给你幸福。不能光靠爱，还需要有物质的东西，要有钱。无论是你或是我，其实工作的情况都不能算是很好。只是你依然年轻，也没有考虑过相关的问题（其实或许有，但是你在跟我讲的事时候说过并不清楚今后的发展方向）这些我都需要去考虑，因为只有爱，没有经济基础，那么是肯定无法长久的，即使你我对金钱上再没有要求，也一样会有衣食住行，会有出游的需求，这些都会需要钱的支撑。
但是如果我离开了现在的环境，那基本上就会是净身出户了吧，因为从法律层面或者道德层面来讲，我 作为过错方，作为一个出轨的渣男，也不会得到太多的财产。那么如果要跟你在之后组织新的家庭，我拿什么来养你？拿什么来支撑我们之后的生活，这些其实都会是问题，都需要时间来解决。我现在的想法，也就是靠到时父母留下的这套房子，能够满足一些基本的需求吧。</p>
<p>这些东西，都是实实在在需要考虑的东西。只不过不知道，这些对于你来说，是不是我又想多了。</p>
<p>其实我有多爱你，你只知道的。我对这份感情有多珍惜，有多在意，你也是知道的。你不知道的，只是很多时候我的困难，很多时候对于你来说，这些都是我的多虑。</p>
<p>其实，这些都代表了责任，我对你希望能够担起责任。但同样，我也会有对父母或者孩子的责任。这些确实对我来说算是牵绊，但同时，不也代表了我的承诺么。</p>
<p>当然，毕竟是一个十年，确实不会那么容易，虽然我自己会希望我们圆满的度过这十年， 但是依然也会有些许的担忧。如果你会觉得这个时间太长，配不上你的付出，或者不值得去等待，我是能理解的。</p>
<p>若果这就是你最终的答案，那么我真的会有2个小小的请求，
第一，就是不要拉黑我，我不会再去扰乱你的感情生活，不会再给你带来压力，你刷卡上面如果有问题，我依然可以帮你解决。
第二，就是希望如果你愿意，是否可以把messager里边我们的记录，或是我们一起时候的照片：你的、我的，还有你我一起的，发到qq邮箱给我吧。</p>
<p>谢谢了。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 10]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-10</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-10">
        </link>
        <updated>2019-06-26T01:46:45.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>10天了，很想，很想。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Day 9]]></title>
        <id>https://BigCatNov18.github.io/post/day-9</id>
        <link href="https://BigCatNov18.github.io/post/day-9">
        </link>
        <updated>2019-06-25T02:09:06.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>昨天公司的事，挺突然的，有些郁闷，结果晚上失眠到很晚。其实就是上周说过的，那种4x岁，对事业上的不确定性的危机感。真的真的，是压力山大。。。。</p>
<p>不过有一点我要先说一下，这件事除了会影响到随后几个月我请假的次数，除此之外，不会对你想要的答案产生任何的影响。</p>
<hr>
<p>近期老实点不到处跑了，之前约的上午10点的私教，也挪到了中午午休时候上课了。不知道，这算不算胆小呢？</p>
<p>其实好想去跟李京吵一架啊，真的好想去吵，该管的不去管，该要求的不去要求，等在公司里把人都弄的懒散了，然后跑来说我？</p>
<hr>
<p>又被甩过来一个活，8.20-25，世界机器人大赛的主搭建竞标。刚刚结束加班回来，接下来的几天还要继续，希望能拿下来吧。压力能小点。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>